如果中國都開波打美國 有冇人諗住北伐

中國都有內亂

等美國佬比軍火

如果美軍肯比軍火同技術支援
絕對做第一批參軍

On9一開波香港人即入集中營
驚我地做帶路黨

中共班友幾想自己取代習總
一打仗 位就坐唔定

如果美軍幫拖，可以組織經美軍訓練嘅香港民兵，之後再配美式軍械。一路同美軍手牽手將成個廣州打落黎建國

預我一個

中國唔會蠢到自己挑美國機啦 暫時地球上一挑一 無國家打得羸美國
利申美國來了我一定帶路

打撚左港共先講啦

傻啦
班鳩官第一時間帶路喇
我地撚有機會做帶路黨

美帝畀資源同教學
我無所謂

要廣州做乜?

道德高地又要安置班低等支那種
又唔可以趕走佢地將廣東省變糧倉
仲要將fall out 等級毒地皮淨化

有無美軍軍訓，即刻狗衝

話唔定斬首行動已經可以搞掂支那雜種